男遭罕見酷刑 肛裂破皮陰莖腫三倍大

好痛！一名20歲男子日前到台中市台新醫院掛急診，表示自己被抓去受酷刑虐待，不但右側頭部被打傷，雙側大腿兩側、睪丸都是點狀深二度的燒燙傷，最嚴重的是陰莖被刷子刷到表皮破皮、腫到正常陰莖3倍大，連肛門都被玻璃瓶插入，出現肛裂破皮。醫院立即動員3名外科醫師與4名護理人員，幫患者縫合與清創傷口近4小時，之後組成照護小組，每天幫患者換藥，照顧難纏的燒燙傷傷口，歷經18天才讓他痊癒出院。

台新醫院外傷科醫師詹佳翰說，男子到診時說，除了遭槍托捅破右側頭部造成撕裂傷外，大腿內側及睪丸還慘遭高溫噴燈燒出近50個洞，甚至陰莖還被刷子刷到破皮受傷腫大後再灑鹽，以及酒瓶塞進肛門等幾近性虐待般酷刑，傷勢慘不忍睹。醫院第一時間詢問是否要協助報警處理，但患者害怕，且強調是私人糾紛婉拒，治療過程也拒談糾紛內容，院方只好尊重，專注治療區塊。

醫師詹佳翰說，由於患者遭施暴的部位遍及頭部、泌尿道、肛門及直腸，所以全院會診泌尿科及直腸外科醫師進行會診，經過追蹤檢查確認肛門遭瓶子插入未戳破腸子，另睪丸燒燙傷也未傷及精子製造等生育能力，只是單純外傷，所以在該院組成跨科照護小組，安排固定時段特別幫他換藥照護，順利痊癒出院。

「這是台新醫院近10年來收治的外科傷患中，最嚴重的外傷案！」詹佳翰表示，國內目前推動分級醫療，像這種清創及外敷用藥治療過程長達數小時，日後更是需要細心長時間的照護工作，其實十分耗傷精神和心力，在一般醫學中心恐怕會癱瘓整個急診治療。患者在受傷第一時間選擇到地區醫院台新接受急診治療，除了可以免除到大型醫院排隊久候之苦，還可以就近獲得更多細心、從容、溫柔無痛的人道治療，正是該院落實社區醫療的宗旨。（曾雪蒨／台中報導）

患者就醫時大腿雙側與下體嚴重的燒燙傷。曾雪蒨翻攝

醫師從兩大腿內側取出的BB彈。曾雪蒨翻攝

台新醫院外傷科醫師詹佳翰以醫學圖片說明患者就醫時大腿雙側與下體嚴重的燒燙傷。曾雪蒨攝

好撚痛

民主黨果件仲話比人捉去釘幾粒針

1 Man 1 Jar

痴線
咩撚事，SM都唔係咁玩呀嘛？！

諗起都縮一縮

想知咩事

台灣逢親呢類型嘅新聞
一開頭果幾隻字都好生動

咁樣台灣仲加唔加分

繁體字大陸

似搞人老婆/女人被報仇

台中一名約20歲年輕男子上月底遭人凌虐1天1夜，下半身被噴燈燒出密密麻麻的小洞，再射BB彈，下體也被用牙刷刷再抹鹽，發紫腫脹3倍大如烤焦的香腸，肛門被酒瓶到傷及直腸，幸好及時逃跑就醫，再慢一步生殖器恐怕壞死得截除，一般認為這種針對下體凌虐，可能是上了不該上的人，慘遭報復教訓。

這名男子中午時到太平台新醫院掛急診，滿臉是血、頭髮像被狗咬，頭部和耳朵有2處撕裂傷要縫合，男子說是被BB槍的槍托打傷，但嚴重的傷勢在下面，沒想到褲子一脫，簡直慘不忍睹。

台新醫院醫師詹佳翰說，男子的跨下和大腿被噴燈燒出至少50個傷疤，傷口裡還卡著BB彈，生殖器也發紫腫脹成3倍大，連包皮都褪不下來，包皮冠狀溝和龜頭、陰囊都是擦傷，男子自述被用牙刷刷再抹鹽，簡直痛不欲生，肛門也被酒瓶捅到直腸出血。

詹佳翰說，生殖器血管豐富且感覺神經敏感，男子生殖器被凌虐重創，估計疼痛指數有9.5分（滿分為10分），疼痛到爆表，傷勢是10年來看過最慘的，趕緊局部麻、清創，以免感染，手術進行3小時完成，醫院也集合泌尿外科和大腸直腸科醫師會診，初步評傷勢集中在表皮，未傷及性功能及器官。

對於為何被凌虐，男子只說「就被人抓去，趁著對方要他籌錢跑出來」，其他都不願說，院方詢問是否協助報警，男子也說不用，術後為了保住命根子，男子每天乖乖到院換藥，不到3個星期就痊癒，性功能也恢復。

警方獲知此事也到醫院追查，醫院為保護人病患隱私未透露個資，警方則表示要清查當天是有人報案。

另一個新聞網

5X3=15

麵咪媽學下人地點找數啦

似係冇找數多啲